一人一信，要求永久取消CCTVB為動漫節指定電視台

如題

on9=.=

無聊